《記者問》警員協會搞唔搞個集會 撐兩警

當年撐警大會

警察員佐級協會主席陳祖光發言稱現時警員執勤，不時遭到無理言語、行為挑釁，警員要啞忍是不合理，忍無可忍作出一些行動，卻被指違規甚至違法。
｛今次長者襲警，比言語挑釁更甚，作出一些行動卻被指違法｝

主持感謝特首參選人葉劉淑儀、港區全國人大代表譚惠珠、民建聯主席李慧琼、自由黨主席鍾國斌、民建聯葛珮帆、經民聯梁美芬、何君堯、新民黨田北辰、容海恩出席。
專欄作家屈穎妍亦獲安排坐在嘉賓席

有出席過既 都可以問下

當年七警私下用刑 最終八方支援
安家費近2000萬
今次軍裝同樣私下用刑 會得到支援嗎？

純粹好奇

員佐級協會表示

都唔關政治檢控 即割

撐，核彈都照撐

當年七警有 2000萬安家費

警方當7位同事係英雄架

做警察 冇得輸

唔會撐啦 都唔關送中事